得一隊波入到法國3粒

咁贏到未

好過牙朗輸俾烏龜

證明阿根廷無花迷講到咁廢

證明美沙好波